你講乜都得，話我地係林卓廷帶住就唔得！

林卓廷係邊位，佢憑咩去帶住大家哩場運動？
帶人入去元朗？佢講野一舊舊，又篤灰，又5:0
佢邊會帶到大家入去元朗

推！

鄺神啦佢係元朗情神

呢個真

推